炒股票炒得咁緊張, 入嚟睇條片輕鬆下

汽車撞擊測試專員

馬田

吉蛇最近贏好多？日日都見你出post

巴士都敢玩有無咁搏

都係食雞糊

第三個個連玻璃到爆埋

吉巴
美股輸到爆倉
有咩步署？

第三個真係笑爆嘴
架車停係度都要俾人撞 仲要爆埋玻璃

等反彈keep多啲cash
個市太波動重倉會頂唔順

喪屍跑得好撚快

嗰班人似係享受被撞快感多過搵食

第2第4似真係想死